「英文發音」你地點讀extraordinary

我就讀開extraordinary

悶

巧無聊牙
Btw你幾時死